星期二朝總動員，（唔好）渣爆香港春袋－中環金融區

問心，罷工、罷課、罷買、幫中資商店黨鐵裝修咩都好，雖然各有值得做嘅地方，但對社會經濟未有好大影響。而機場當然係春袋之一啦，但偏遠太難玩亦係問題。

大家係時候諗清楚，香港經濟最大嘅命脈一直係金融業！淨係今日單日，大市成交額已經有684億。而來緊幾日放假，股市會到星期二先至重開。

如果星期二朝中環放TG，如果星期二朝大量黑衫聚集中環包圍港交所，搞到股市又開唔到，港交所無咗幾百億生意之餘，國際對香港金融業信心亦有所動搖，你話呢個係咪香港春袋？

而附近咁多中資銀行大廈喺到，到時千祈唔好順便幫佢地打下氣，亦記得唔好郁手郁腳呀，如果唔係影響隨時大過分行畀人搞好多！

所以大家星期二朝記得乖乖返工，唔好去中環搞亂香港經濟呀！

認同嘅幫手推post，做文宣！

驅逐共黨，光復香港！

股市好似點都開到

Data center係將軍澳

交易中心個server好似唔係中環

光復香港 時代革命 香港獨立

咁...sor9由得個post沉，唔好阻住版面

而家你分散目標咁攪，都已經好頭痕架喇，大個d好容易中伏。

就算港交所開到市，只要班中資內部系統比人破壞就做唔到野
eg.破壞佢地office既變電站之類搞到佢地停電，班友vpn唔到返去office都有
排煩